https://youtu.be/Mr8NaPtPPRk

然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

spspssd

屌你老葉

agguu